---
title: "امین خزاعی"
keywords: ["خزاعی", "امین", "شیرازلاگ", "فعال", "نرم‌افزار", "آزاد", "اینترنت اشیاء", "iot"]
description: " امین خزاعی از راهبران شیرازلاگ از سال ۹۵ تا ۹۸ هستند و دارای مدرک کارشناسی ارشد در رشته مهندسی نرم‌افزار از دانشگاه شیراز است. از تخصص‌های مهندس خزاعی می‌توان به گنو/لینوکس، اینترنت اشیاء و سیستم‌های امبدد اشاره کرد."
summaryImage: "/img/team/khozaei.svg"
---
![ امین خزاعی ](/img/team/khozaei.svg)

---

# تحصیلات
* کارشناسی کامپیوتر گرایش نرم‌افزار - 
[دانشگاه جهرم](https://www.jahromu.ac.ir/fa)
* کارشناس ارشد کامپیوتر گرایش نرم‌افزار -
[دانشگاه شیراز](https://shirazu.ac.ir)
 

---

# تخصص‌ها
* گنو/لینوکس
* اینترنت اشیاء
* سیستم‌های امبدد

---

# فعالیت‌های اجرایی در شیرازلاگ
* راهبر منتخب شیرازلاگ در سال‌های ۹۵، ۹۶، ۹۷، ۹۸ و ۹۹
* فعالیت به عنوان طراح گرافیک در شیرازلاگ
* فعالیت در تیم توسعه سایت شیرازلاگ
* هماهنگی و برنامه‌ریزی جلسات و رویدادها
* سخنران
 [اولین همایش نرم‌افزارهای آزاد با رویکرد سازمانی](https://shirazlug.ir/events/event0_free_software_conf_1/) - تیر ۹۶
 * سخنران جشن انتشار اوبونتو - دانشگاه شیراز - 
[کارگاه تخصصی گنو/لینوکس و پایتون](https://shirazlug.ir/events/event5_ubuntu_python_workshop/) - 
آذر ۹۷
* سخنران
 [دومین همایش نرم‌افزارهای آزاد با رویکرد سازمانی](https://shirazlug.ir/events/event8_free_software_conf_2/) - بهمن ۹۸
 
---

# سایر مسئولیت‌های اجرایی
* مدرس دانشگاه
* مدیرعامل شرکت ویرا فناور دانش‌مان هیوا
* سخنران 
[جشن انتشار اوبونتو دانشگاه اراک](http://araku.ac.ir/-/%D8%AC%D8%B4%D9%86-%D8%A7%D9%86%D8%AA%D8%B4%D8%A7%D8%B1-%D8%A7%D9%88%D8%A8%D9%88%D9%86%D8%AA%D9%88-%D9%88-%D9%87%D9%85%D8%A7%DB%8C%D8%B4-%D9%84%DB%8C%D9%86%D9%88%DA%A9%D8%B3-%D9%88-%D8%A8%D8%B1%D9%86%D8%A7%D9%85%D9%87-%D9%86%D9%88%DB%8C%D8%B3%DB%8C) - پاییز ۹۸

---

# لینک های ارتباطی
* [ایمیل](mailto:khozaei@shirazlug.ir)
* [تلگرام](https://t.me/aminkhozaei)
* [لینکدین](https://linkedin.com/in/khozaei) 
* [اینستاگرام](https://www.instagram.com/amin.khozaei/)


